（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友43）開到43有邊個搵到男朋友？

沉船未

hi

lm

早

我都想咁快變翻白

應該又高又瘦 仲有肌肉

入黎留名

有聲

呢個柔情版都好jeng 反而中意依個版

This girl is on fire

好悶 ：(
新人留名

早幾日係健身室試過後，好似變左hehe

試左d咩

比叔叔含，沖涼果時

新人劉明

咁勇俾叔叔含⋯⋯⋯點樣開始架係gym 度

原來個個都話自己係新人

新人呻吟

見啱啱開番，咪上去做下尖，無做一排肥左好多。

我唔靚，我都唔識comment男人

無喇喇個呀叔做乜會走去含你

唔知沖沖下，發覺有人莊，跟住咪由佢莊。
跟住佢就入左黎，就含，我又唔知點叫人救，含含下又舒服，唔想求救。

可能大叔愛肥仔？

Ching 幾歲

就3張，肥矮

好耐冇見， 開始move on 到未ar

但你係直？

幾肥幾矮呀⋯⋯咁都吸引到個呀叔黎含 唔會差掛

沖沖下涼 佢入嚟？

#Me2

個個都講到好差 但個個都有市場

有腩囉，唔係都唔洗9沖去做運動

最大獲係發覺比阿叔含係完全同以前女友唔同，好高超技術，2分鐘多少少已經想射，可能又緊張，又怕有黑警黎。

同問

我都想試下

我無呀

我都係第一次炸，仲好似變左hehe,開始留意周圍既男人。

想試咩

你假絲黎？

我真絲⋯⋯⋯

，我信你，真係信

乖

你求男友求到入hehe post?

係⋯⋯⋯⋯太渴

被人含

可能會越試越多～～

建議自Po

我冇咩味㗎～～ 我會洗到佢好乾淨

成日扮 可能依家你個口都做緊嘢

食緊香口膠

終於送走左d老細

我耳仔好敏感

健身教練？

一吹軟曬

系牙Ching

⋯⋯⋯唔係一吹硬哂架咩

邊到軟

神氣神

放工上去尖跑下先，今次應該無叔叔啦掛

直直仔 睇得唔食得

上尖想被吹咋？

大部分都係直架啦，包括(我)？？？？

係咪想講精氣神

少少想，又少少唔想，唔知呀

我個口準備好了

係呀，打錯字。

真絲點都男更衣suck.....

我⋯⋯⋯⋯⋯

點*去？

咁用口囉

我假膠 牙清

所以，我咪話信囉，信呀

咁惡做咩wor

交比你，用肉製棒棒大大力懲罰佢

快d......

以前明明無性趣，宜家喜歡睇男人大大抽。

個個都有教練 好rich....

個人 會係咁縮開

我係自己做

有得去做gym都好rich.....

轉0

你自己大唔大抽

帶小弟做下，我請唔起教練，日日sell,勁煩。

唔話你知，繼續做你既膠絲啦

喂呀 八卦想知呀

廢廢 都係做下機 冇資格教人

無人，仲點講？

現場睇啦

ok 但我驚驚

我信，我真係信

你驚嚇親人？

我怕醜⋯⋯

驚佢蝦我

見腸就食，又真係客親人既。

我唔係見腸就食 我好保守架

你個名唔係得後面3個字啱咋咩～～ 純情係呃下人

我好純情-,-

想join

矮肥柒都要睇，你無人性

我出名小毒毒

相呢

小弟廢事公布去邊間，一陣一堆人係沖涼位。

咁有信心會一堆人

我果間一定冇人去架

邊間呀，開名啦

驚比人尋仇

有冇多個位？ 後排都ok

等我去join 下～～ 我都想揾啲冇咩
人去

幾時有得睇好期待

佢應該歧視我地班毒撚

我毒撚 我自豪

我要食腸

我跑下先

想同你一齊跑><

我又要

邊間呀？

肥人無人權，我要瘦番

同禾一齊減 想變做瘦妹仔><

齊齊天體跑

Fitlab

一睇就知貴野

佢勁rich

跑完，去做下機先

好摺架咋

明明係窮毒撚

咁快玩返app ? Haha

前個排我move on 到，但係依排又唔知做咩成日諗起佢

識我啦：）

冇人識禾

咁多人都係，估唔到

個初戀冇啦啦話we are not working out ... 咁我咪放手囉，自問對佢好好...

咩app?

等我試用下先

我個ex都係係grindr 識

Tinder 要兩個都match 先可以chat 🤷🏻‍♂️

Match左都冇人同禾傾

做主動嗰個 機會要自己把握！

大多數都係不過有機會遇到岩

個時同個ex係Grindr 識，佢tap 我先，然後我就hi佢

Match左果d都幾高汁

咪係

我要搵女朋友仔

喂

禾都係劣汁

有冇人想識我 19歲

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

grindr 有時無相個d幾高汁

Agger

有冇人想識禾32碎

你地有date 咁好

係新post 咪新人

禾28碎 有無人想識禾

禾係真。新人

玩過一次app 就覺得好唔實在 好嘥時間

你好幸運都算叫識到人拍拖

唔敢用app 驚比fds見到

如果唔用app點識人

冇人想識me 喊緊

#metoo

用得都基架喇 唔驚

Tg

我下個月28了

弟弟

tg: xyz12344567

唉 我仲要自己一個人幾耐

禾刀想知

斯文樣黎喎 成巴

夜晚係咁
比我9 噏下

我擴建屋企條灶罅

頭先試左搵佢tg 睇左

我將自己攝左落去喇

仔呀 我要仔呀

渣ga

我都唔敢

佬呀 我要佬呀

渣架

我影親相 個鏡頭都唔中意我咁

你好靚仔囉

你繼續讚 我會開心啲 難得今日生日 但同7婆同一日

生日快樂_仔

你食仔無數姐

你應該都鐘意照顧人

生日快樂呀

佢有邊個話唔靚仔

生日快樂 HaHaHa

多謝你哋～～

有好多無讚

佢把口太勁 同太耐冇仔 先幻想我係靚仔

幾溫暖

直頭熱添呀

28-30幾係最正～～ 應該開始嚟緊㗎啦

男人呀 我要男人呀

咁搵個鐘意比人照顧既男仔都好既，比你發揮下

無呀⋯⋯無呀

你話細過你唔好

會 即刻用個冇相嘅add你～～

你都冇俾我

你都無問我好似⋯⋯⋯

有時急唔黎，反而平淡既時候可能就會遇到

淡過水喉水喇

禾呢禾呢

自己加d 礦物質比自己

食多d鹽嗎？

汗都有

咁你俾到我未

要唔要手巾仔？

佢應該都好多

得200

要呀

208

個570 全部都係靚仔

喂呀

217 但我follow 人係呢個既一倍

真心 想識佢科果d仔仔

但無人想識禾

想fol....

我fo左過千

求ig

同求

想fol

你靚仔d

咁高難度咩

等我爆你id

收到風 你好靚仔

Tg 比你

唔俾禾哭左

唔係catgirl咩

差唔多喇

你要的我比不到你

哭佐被彈鐘喇

我又要睇

你我都唔係less

都叫你cow牙邊個啦

呢個post 就嚟變左放底ig/ tg 就會有人搵

邊個呀

我係less ar.....

IG唔放得自爆

放低d野同人換喇

冇人搵me

你口味咁怪 唔要嫩口

禾乜都冇

88

都冇人揾me

哭lun左

冇selling point

有嘅

個post進展咁快

大家都好得閒

我好忙架

無人add禾哭𠹌佐

online teaching

唔好咁啦 我已經28了
D同事已經開始笑我唔好扮後生

有用⋯⋯但識唔到人反而連登先識得多

未遇到姐

識到人就唔會係依個Po

真⋯⋯⋯

Hello is me

Tg ?

我都有識到

我都唔會俾 我係相都冇 心靈交流

起碼有得玩

我都好隨心 冇咩目的

因為放左Tg都冇人add

same same ar

kky830

單左幾耐牙清

晚晚都玩緊

禾6喇

冇呢喲科讀

幻想破滅嘅一刻要嚟了
利申：80kg

差一個project一個考試同一段dead左嘅video

呢首係佢最後一首新少少我又會聽嘅歌
girl on fire 隻碟我覺得好麻麻
我情願聽返as I am

但你高喎

係咪食好野？我想John

有好多野想做但未做

最鐘意聽佢empire of state 個隻歌成個NY 比佢唱左出黎

骨重

骨質疏鬆here

好撚眼訓呀

你哭lun左成晚？

早呀琴晚好似miss左好多野

繼續SHARE 囉

那些年錯過的愛情

miss u:(

G持

話咁快已經係中學年代睇嘅戲

hi 肥妹冇見一排 有冇肥到

好似冷凍光束咁快

越嚟越肥

8分鐘抵達太陽

暴露年齡系列

增緊肥

冇PE讀呀
有都唔讀啦我實爛Grade

處冇咩問題。。

我今日係處

你尼個月唔係都係咩

即係琴日前日唔係啦

齊齊減肥啦

呢首無聽過
想像唔到佢拍jay-z會點嘅效果

仲係冇機會高手過招

青頭here

想點過招

唔知

想睇

睇咩

格劍過招

冇對手 你冇得食花生

S2？ 新人？

係570裡面搵

係 好cute

571 喇屌你

雞竇代號

破壞咗sor

我即刻unfol左d

太多 好攰

冇咗雷生

推薦啲嚟 會快好多

推薦我自己得唔得

推篤埋禾

我會嚇親你

點會

怕羞

喊緊

叫雞 隻雞no. 570

毒J 又樣衰 點唔怕羞喎

你勁靚仔

你呃人

我不講大話的

有rap

一見到個歌名 個腦已經new york new york

冇人肯add me

我廢J 邊射到咁多

岩唔岩食

等退休個隻wo...

美國夢

就快悶死⋯⋯⋯⋯

cow 仔

唔敢hi

那有wor 悶到就快發癲

Hi完比佢彈

有好嘢？

想識行山仔

我都會行下山㗎喎

佢ig果個

我都係走先

知咩事啦🚬

佢嗰個有仔㗎啦

走嚟我度

嗜好：爭人仔仔

個個都對佢好有興趣 其實我同過佢講 佢無反應

10/10

好賤呀

賤鳩毛

不過次次都爭輸

怎搞

做唔到心機婊

爭贏嘅一晚半晚囉

喵樹

是咪要睇多d宮鬥劇

xx:覺唔覺d4gaylo成日扮貓好嘔心

一晚半晚都好呀 扑完咪算

未試過

喺tinder見到有句嘢好fun
依家仲玩狼人殺
等我帶你見識咩係真正嘅狼人

想撞死人咩咁大份

可能内心係平靜唔到呢

屌佢老母想嘔呀

扮咩🐱

唔知佢

我 我會減下肥㗎啦

咁都應該有幾晚

可能爆開件衫會有大波波有胸毛

幾晚夠哂喇

胸毛我ok

禾有

肚毛呢？

一齊減

見唔見linlin都ok?

多咗想食一口lin頭多過一口毛

唔想知🙏🙏🙏

禾刀有

禾得勁疏

Ok一路奶落去

鮑鮑毛呢

#shy 唔話你聽

要咁密做乜

鳩毛生上肚 下一句唔講⋯⋯⋯勁鐘意

疏得滯呀屌 唔好睇

我生埋上腦

胸毛唔得，好怕啲人毛多

多毛幾好呀

我嘅問題我仲接受唔到留鬚

搞錯 男人留鬚我即刻加50分

Jeng

想瘋狂俾仔仔用鬚 刮me

減300分好烏糟

睇佢點留嘅姐

唔會係烏糟掛

留鬚直接0分

睇下點留法啦
打理得好都好睇

我加100分

有d人本身負分 留左都都係變番0分

有啲人本身係0 乘幾多都係0...

你又攻擊禾

要加分先有用

ho mean ar

喵？

學你講咋(純情, 2020)

有埋Reference
Evidence-based

唔岩我口味

太成熟唔係幾Like

MCM 矮架咩？
淨係知佢恐同

Same same

禾有巧多

有冇例子好少覺得人留得好

都係唔得

我都想留

之前viutv有個節目話佢係hehe男神
佢勁大反應

唔比佢剃鬚

是水瓶呀

香港架 不過好似係混血定咩

Hello 肥婆

巧耐矛見

留得好睇會欣賞

我覺得你可以試下，幾襯你應該不過要打理喎

禾都唔g

係，禾俾mcm引咗出嚟

Mcm係正既

不了 唔夠濃密

邊位

唔話你知

幫你同佢講

鬚好似有好多style

紋身

真係有d 嬲
個friend 成日叫我唔好咁介意男仔既身高，咁樣會冇左好多機會。但我想講我唔覺香港男仔矮，第二我冇識到矮既男仔， 何來有捨棄！？

其實佢係我ex 既朋友黎，佢會偶爾無拿拿搵我講幾句但次次就係叫我唔好咁高要求又睇我拍拖未
又成日叫我搵朋友介紹仲叫我相睇

同我差唔多 我好矮

ok la 17x

你幾cm?

好似高你少少 我記得

夠喇

我係矮茄

啲細佬唔知食咩大 個個都好高

好多都好大

你trytry 佢咪知～～

try 下囉

app...

#Metoo

我覺得自己呢世都唔會有人鐘意架喇

有毒撚埋身都好過無呀

原來聽過

你拎去啦

不了 thx

屌 same我都唔差啫
買餸都會俾人嗌靚仔

未些過俾人叫靚仔 哭𠹌佐

街市靚仔都係無人要 哭𠹌左2

頂 我都想俾人叫下靚仔

有幾靚仔⋯⋯想睇

明明禾話過你靚仔-,-

臨瞓前放 tg

下世投胎希望變男神

想早d投胎

（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友44）開到44有邊個搵到男朋友？

一齊

留返個位俾我 我都想做下男神

你由我自己去喇

你邊有

有呀

999

1000